細數蘋果呢幾年新科技

冇

2手既就一堆 睇完發報會 同呢幾日產品update 真係爆血官
年年就係加快個cup 同價錢 其他理得你

買嗰啲全部都弱智嘅 使撚出新嘢咩

爆血管 訓先 無眼睇 睇得出開始放棄手機做主打市場 放錢落去研發都懶 不知所謂

覺得佢扣起哂啲嘢等2020出

Cut走3.5mm同faceID 算唔算

幻想左n年

ifan: 蘋果而家已經唔追求高科技呢啲on9野

Credit card titanium

apple 好似不嬲都唔係咩創新科技公司喎
佢好多所謂新技術都係改良人地以前出過個d技術之嘛

咁android 廠就弱智都不如啦，成日做apple跟尾狗
3.5mm又cut，換電又cut，m額又cut

蘋果唔係單純既手機研發廠，佢d services先最賺錢

手機技術已經到樽頸

Apple 而家加強成個產品生態

利申idog

Apple Pay Initial release October 20, 2014
Google Pay Initial release September 11, 2015
Samsung Pay Initial release August 20, 2015

咪係，iphone之前都有wm phone，不過電阻mon， wm系統又lag到喊。

手機科技根本未到樽勁未飽和
蘋果呢個時候轉重點
咪即係投降

咁都未到樽頸

覺得仲有空間嘅廠不停試新野
例如摺機、極快叉
如果一旦有一個成功，就係新潮流，引領市場
而覺得樽頸嘅Apple
每次只係加快cpu, 唔尋求技術上嘅突破，轉型搞service

過幾年就知邊個啱

代價呢？2部新摺機都放棄左玻璃屏幕，又多左開合組件去Support呢個功能，犧牲左體積重量同電池空間，出到黎個價錢去到2萬⋯呢啲咁既半成品Prototype你估Apple無技術做到咩，分别Apple去到Prototype階段丟左，然佢地就夾硬推出巿場
邊個話試新野一定最終要推出巿場，你見唔到有新野面世又意味住Apple開發部門無係到試新野？

宜家先見完原來已經有人討論緊

睇翻apple 啲專利就知Apple 好多嘢都試過但無出

可唔可以細數下d 二手科技 ？

Apple冇新科技
其他牌子咪又係淨係識抄/加鏡頭
嫌貴咪唔好買